<全民大練兵>

自組街坊tg 去附近體育館 練跑 練拳 做gym 日日運動半小時 退休生活好輕鬆

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

温輕提示：昇龍拳既重點唔係個拳頭度，而係個膝頭

無學拳經驗 不過有做開gym 行開山

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。